{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020423",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 보보스"
    },
    "text": "総客室数は29室で、韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。 ただし、いくつかのお知らせがあります。 まず、未成年者は入場できず、身分証明書の検査が行われます。 第二に、一部屋に複数人が一緒に集まって遊ぶ場合、不利益が発生することがあるので、部屋を2つ以上予約しなければなりません。 第三に、駐車スペースが1台しかないので、車は1台だけ駐車できます。 第四に、大人を含む男女同室での宿泊は禁止されています。 第五に、食べ物などの飲食物の持ち込みは許可されません。 また、ペットの同伴入室はできません。 第六に、チェックイン後は外出できません。 最後に、客室内の人数の追加は許可されません。 これらの事項を遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "29室です。"
        },
        {
            "question": "何語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入場できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入場できません。"
        },
        {
            "question": "一部屋に複数人が一緒に集まって遊ぶ場合、何部屋予約すればいいですか？",
            "answer": "一部屋に複数人が一緒に集まって遊ぶ場合は、2部屋以上予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "駐車スペースは1台しかありません。"
        },
        {
            "question": "大人を含む男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、大人を含む男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "飲食物の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、飲食物の持ち込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に外出することはできますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン後は外出できません。"
        },
        {
            "question": "客室内の人数を追加することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内の人数の追加は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 300
    }
}